貓義工你問我答，主子的事也是大家的事

可唔可以幫手分析下
點解條街咁多流浪貓唔搞
要搞人哋啲放養貓

幫流浪貓搵屋企唔係更加急切咩
放養貓話晒都叫休息有着幸福過流浪貓少少

欺善怕惡係我地主張

放養貓話晒都叫有食有住幸福過流浪貓少少

養過又審犯咁問你隻貓點解冇咗
養緊幾隻又話你照唔照顧到咁多隻呀
唔岩眼緣又話人冇資格養係想要名種貓
岩眼緣話「好呀養呢隻」又話人咁求其有冇諗清楚
有錢又話當隻貓玩具
冇錢又話養唔起隻貓
返工又話冇人陪隻貓
唔返工又話你養唔養得起
有小朋友又話會恰貓
情侶又話分手會棄養
兩公婆又話第時生小朋友會棄養
單身又話你一個人點照顧
18歲又話你咁後生
28歲又話你要結婚
38歲又話你要湊小朋友
48歲又話你要供書教學
58歲又話你要湊孫
68歲又話你係咪想食左隻貓
78歲又話你都冇幾年啦

希望你可以認真回答

建議你地都加入我地 Cat2Gung ，咁就有資格侍奉主子

我地其實乜貓都會收容，只係少啲去郊區咁解

點解唔做海龜義工，睇唔起海龜？

我點去車底搵海龜?

再嘈我地 Cat2Gung 黎捉走係車底船底既主子

我會放啲海龜係車底得佢乎被車壓死

龜義工 = 龜公

下一個名︰龜義工張六常(龜公)

比你收養住籠好
定係條街做浪浪好